[急問] 之前參加撐警集會, 大家收到錢未?

主辦單位話唔係即日出糧.

但係又冇問戶口資料過數.
係唔係轉左今日開始入元朗派

利申, 幫 D 國內來港搵外快O既人問